成班活靶子比人操練槍法

成班活靶子比人操練槍法

仆街大陸網軍

我唔係大陸網軍

Show Blocked User - 美利堅合眾國

P牌仔block返老牌會員

緊係你都唔係香港人

你唔比我係馬來西亞人既

靶你老母子
你老母俾狗屌

咁係咪香港人?

8964

咁你想點呀？

你一定有渠道買武器 快啲快啲

海外港人

你番去武漢示威啦。

大陸都唔係我既國家

咁你有咩資格笑

馬你老母臭閪，死傻閪咁撚愛國唔撚返去喺度把撚，HK still not yet China啊！屌你老母

笑醒你啊

你老母做靶比連登仔練中出

BLOCK柒你